# PENJAMINAN KUALITAS DAN MANAJEMEN KONFIGURASI PERANGKAT LUNAK

untuk tugas ex3 dengan nama file 17104010Melani
yaitu dilakukan pemodifikasian struktur pada functional_tests dengan menambahkan di dalamnya init.py dan tests.py